葵署入面義士律師要求大家離開

比義士出黎休息，聽日要上庭過堂呀
你地唔散班狗唔放人，有人朋友係附近同佢地講聲啦

推

推呀

ok, 推

push

Push

推呀 走呀

推啦

GO

PUSH

Pish

pish

走啦大家

推 現場巴絲 回家休息

走啦

有無人係現場阿?快D叫人走

一齊推俾葵芳義士睇到

up

現場係咪無人睇緊連登.....

走啦 而家留無用

推比現場義士睇到

乜佢地會入耳咩？

.

散就一齊散

猶豫緊既你望一下：
連做街坊食花生聲援義士都唔敢
香港有救？
冇人話要硬碰 唔好當現場冇腦
清場就走 散完再聚
入面義士聽日上庭呀！
前線唔係安全套 連聲援叫口號都唔敢出？
現場大把街坊企外圍
be water唔係亂散 唔好再曲解

快D走啦

走啦 送人頭咩？

要求釋放所有政治犯，義見人仕無罪！

今日畀保，畀義士走，冇人想係狗屋多一秒，聽日法院見啦

現場好激昂 落雨拎曬遮
未必真係會有睇連登

用埋Tg
散

得撚閒睇咩

推 現場既同其他人講

下雨天不留人

其實真係要散嘅，始終入面嘅手足而家一定好驚好攰，聽日仲要上庭

走未呀屌你老母
又想死守硬碰硬? 好威咩?
日日搵落D落單既仲好啦

咁既話就唔好淋雨啦 會病

現場airdrop？

唔好搞到自己人

大家be water 打遊擊

推！！！

走

走呀

我無野講

推！

後排開始傳入去前排啦，現場有冇人睇到呀

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

推 現場手足講講

推上熱門

H&R

泛民左膠既律師呀?

推呀
明日再戰

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

求求你地叫人走啦，今晚做到咩呀屌你

要求釋放所有政治犯，義見人士無罪！

收皮啦，要放你就快啦，搞咁多嘢做乜

聽朝繼續聲緩義士

光復香港

推呀 快d走啦

知道今晚大家都好嬲
但義士no.1

個wtsapp無寫sender，真定假？

時代革命

Popo講既野都好信？如果放左既話，外面d人都會散啦

唔散 佢地出唔到黎，休息時間又會相對少左

FACT CHECK 後做野~!

打過狗既，換衫閃呀

幫推

出邊班人又唔肯走，冇裝又戀戰

俾番電話仲可以玩 whatapp ?

Please

比門口班勇武睇

企係度把撚咩，又送頭，睇到好撚嬲

個人意見
今日已經畀咗壓力警隊
已經出醜
7出國際
唔使繼續

返屋企休息下先 橫風橫雨

叫律師自己出去講仲好啦

PISH

推
俾義士休息

話要哨兵 依家成個連登都係冷氣軍師

有圖有真相 幾十架車入緊去 入面又上緊裝

無人聽既屌

有無現場手足拉人走阿 要夠大聲 屌醒班人

律師喎

推
現場手足快啲睇到

講左咁耐be water 點解都係做唔到

講咗可以保，應該要散啦！

我係香港人，8月5我會罷工

唔好又因為情緒高漲唔肯走
快D走

離開先 聽日再去法院支援

張圖無sender, 係律師定狗都未知

又調番轉嚟講，係你班仆街唔放人先圍你，你又調番轉叫人散先放人，你老味一放人啲人咪散囉

散啦屌哂你地，好心做壞事呀

散水喇

推一推，但同時想問有冇fact check？

Hit完喇大家
宜家run喇

轉開佢啊

邊位律師？ 得張狗屋圖叫唔到人散
何況大家本身就係度和平接義士 點解要人散先放？

現場手足快啲睇

推
進有時，退有時

hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run

be water 呀!!係咪唔記得哂呀!!!

Be water

推推推

大家走先啦 畀義士瞓教好嘅

入面既義士聽到架喇

快啲啦手足

真心唔想有人被拉

黑警加人工係好合理既事？

走啦屌

叫律師出黎講咪聽
好話唔好聽我點解你係咪黑警想放工

落雨啦 聽日再出過啦好冇

義士攰 手足攰
唔好忘記幫我地嘅律師都已經好攰

叫個律師出去講啦
成班唔聽

推呀 be water

有冇巴絲係現場提下大家

明明可以俾到保釋
你圍住 人地咪可以安全理由 唔俾佢地走住囉

Pushhhhhh

分分鐘累到班義士無得保釋

推啊

散完唔放點算...

回家了

請推，巴打，散，比義士休息

散啦大家

啱呀，咁先係重點

BE WATER!

聽日再接再厲

真定假都好 再留係到冇尾班車就仆硬街
一個都不能少你地識講唔識做
星期六日先係主線呀 成班戇鳩鳩生勾勾

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

推

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

唔好磨爛蓆啦咁多位
BE WATER
都係個句留唔留大家自己決定

Psuhhhhhhhhhhh

等義士快d返屋企休息下下次再出過

附近街坊幫幫手落去同佢哋講吖唔該

可以點fact check?

義務律師可唔可以出黎講?

散啦 比義士抖下

放一個咁點？

冇gear 快走

推 應該唔係走左好多個

推!!!!

咩律師，fc左未？

岩wor

大佬呀俾佢地走

唉on99幫推

pusj

有無手足呀 幫手講下

推推

散啊

Fact check?
會唔會係鬼？

有無人可以叫律師出一出去講

我諗唔親口聽到，無人肯走

想撐義士聽日去法庭撐

進

個律師自己走出去講

散啦，撚完就好走

有冇人住得近可以去現場講呀？
再唔散，入面既人又走唔到，出面既又可能比人拉

其實葵涌警署有三個門口你知架可? 向住葵涌就個入口走曬啦，而家班狗就係用藉口唔比義士出黎，話怕引起衝突咁呀

推到現場睇到

次撚次都唔走
留係到煲醋
最先出黎果個義士已經叫左大家散,聽日過堂再見

走留都好， 總之要小心， 唔好落單

走啦屌 仲要鎖人閘
俾D義士走啦

叫律師出黎開咪講
或者聯絡議員開咪講

其實散唔散都要放，因為已比保釋

而家係律師呼籲兄弟走

大家義士都請好好休息

be water

仲鎖左閘 做乜鳩？

佢要唔放，你點圍佢都唔放嫁啦，根本唔關事

幫推幫推

快啲比義士走 可能人地搵緊方法過台灣

唔好害自己友義士
幫推

同埋 留意出市區既地鐵尾班車時間

係咪圍住哂先唔放住？

比班狗係入面耍左咁耐 好攰嫁啦 比佢地返屋企休息啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Apple

一早就有被放條友講叫大家走
btw 夜已深葵青區落好大雨,大家早啲休息聽日仲有聲援行動

嬲都要用腦架屌

BE WATER

今晚打過狗，實搵要拉幾件

張圖無show sender, 律師自己去講仲實際

推
Pls be water

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

我係隔離post 講左，但比人狂插

叫個律師出黎講啦

走啦乖

根本大家已經唔怕做死士，但如果你地比人拉埋, 成個運動唔夠人會失敗

雖然真心要走

但你影張相就話係侓司，點知你係咪狗

比義士休息真係要
推!

光復香港時代革命

好啦，咁就走啦

狗門口有cctv，

推，落大雨返屋企收衫啦

講咗俾保釋，而家反而走唔到

律師冇比人拉 要講自己出黎講左喇

律師好撚忙架師兄

呢個要推

8.5我會罷工

就算鬼又點 依家叫你散返屋企 唔係點你去第到中伏

走啦 人數完全唔夠個時一定係玩遊擊 老共都係咁贏

出面唔散放唔到人

唔好要入面擔心返你哋， 你哋唔走警察真係未必放人 聽日上庭佢哋要休息 聽日東區裁判法院一號庭見

聽朝見聽朝見聽朝見

散開先，如果唔放哂就聚

俾義士出黎抖氣

叫個律師出黎講啦
會唔會係班警犬自己想走 上網發假消息

推 快

今晚散，聽朝東區

咪撚害到義士返唔到屋企

推，其實一早都話可以保䆁啦，比義士早d 屋企la

走得未?

你話衝緊就話姐

睇直播都見到大部分人係碌緊電話叫口號

推
手足
聽朝見！

散

走呀屌

咪係

現場散呀
無謂不必要傷亡

咪撚拖到last moment先走啦

門口條友等送頭，冇保護，cctv入晒鏡

我冇野講

推呀 走啦各位手足

屌，就快尾班車，磨爛蓆送頭

好大雨呀！散啦！

Posh

推呀
今晚葵涌人好正呀
留力比星期六日啦ching
比義士返屋企抖抖

冇錯呀！洗乜send圖又打曬格

又叫散水

女

推 上立場哥哥果個停車場等啦！

即使你依家圍狗署都無用
Hit and run 咪算囉

聽日準時東區法院見

走啦，狗等緊增援咋，引你地在門口，夜D包抄生捕，再夜D走唔到

搵街坊落去勸佢地走

快d上尾班車走阿屌聽日仲要出去架 唔好死磨

多人點解係唔放人既藉口???

多餘!!!

叫律師出去講

要散

葵涌道有報案室門口，不如你過去果邊睇下有冇示威者?
班狗要走一早係果邊走曬啦，而家佢地用藉口唔放人出黎呀

有冇辦法FC?

2330 葵警旗手ready 小心閘右邊 有full gear ptu ready
#前線直擊

今日目的系聲援義士
唔系你地成為被捕義士
求下你地走啦
裝又無 今日唔應該戀戰

傷既傷 拉既拉
我地人數唔可以再少
狗既人數就無少

勿戀戰

根本大家已經唔怕做死士，你即管拉
但如果你地比人拉埋, 成個運動唔夠人會失敗

走啦 圍黎把撚咩

問題係太大雨走唔到

推俾現場！

be water
散水啦

大家唔可以俾人拉 齊上齊落

係真既 大家走啦

就算係假係鬼都好啦, 圍住肯定啲狗係唔會放人,
俾義士同屋企人過埋今晚啦聽日仲要上另一個戰場

hit and run

有人係現場嗎？？？
Spread 開去啊！！

碧翠樓pw 7892
葵愛樓pw 3162
葵喜樓pw 5821
葵泰樓pw 2865
葵歡樓pw 9826
葵智樓pw 1825
葵正樓pw 8935
葵明樓pw 6823

推！ 快點散水比義士走啦！

全部冷氣軍師無人係現場

今次只係聲援 唔洗不徹不散架 求你地走啦唔好又俾狗拉

屌你岩岩係現場有狗出黎個陣個個都散開晒啦

走啦 比佢地早啲返屋企休息下🙏🏻

依個時間點 幫你推

推 比手足返屋企休息呀
聽日要提堂

唔知堅定流，不過可以退遠少少先

HIT AND RUNNNN

聽日見

師律冇被拘留可以出黎講兩句

2330 葵警旗手ready 小心閘右邊 有full gear ptu ready
#前線直擊

今日目的系聲援義士
唔系你地成為被捕義士
求下你地走啦
裝又無 今日唔應該戀戰

傷既傷 拉既拉
我地人數唔可以再少
狗既人數就無少

勿戀戰
走啦

走你老母呀
真係義士嘅話有咩可能叫散水呀

咁留喺度有咩意思啊？
等俾人拉？

有咁多先例仲戀戰會死㗎！
我唔想再有多一位兄弟被捕啊。。
一個都不能少啊要記住

推 轉場了

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

我地需要你地, 信我, 打又打左, 走la

希望有現場人士睇到

走你老母

走啦唔該 be water 橫風橫雨而家

留力聽日出黎
入面兄弟已經知道

快d走
就12點等陣又包圍

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

仲有時間唔肯走，請去天水圍

推，去圍天水圍，果邊更大穫

堆到現場睇到

打過狗既換衫閃，小心地鐵大站拉人

再推

一齊返去休息啦

Hit and run

沉住氣啊！！

聽律師話

on99
聲援咋
唔係要等佢打到埋來 拉人 先肯走？
唔肯走嘅人 你唔好害死其他人！

置頂

出面圍乜撚
連累兄弟無得放出黎

Ok 推推

尾班車前走啊留前鬥後 有gear先同佢死過 唔好送頭啊

走啊

大家要保存實力！

快推！

推
又無裝又落晒大雨

圍係出面個班真係唔用腦

推 快撚啲散水啦屌

散啦。搵人放tg

點解唔係佢放、我地走
你on9?

我地對唔住係警署入面嘅手足
大家為佢地好暫時退退先啦

話俾現場知呀！走喇！

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

推！推！

你們唔係信呀?

錯手負皮
我冇嘢講

下一站 天水圍

推！！

勇武都可唔可以用下腦

留力聽朝呀

走啦求吓你地，唔好送頭呀，冇前線喇!

律師定警狗？對白可以一樣

gear都無 係咪想大家俾人拉先開心 走啦屌你老母 唔好害死其他人 唔走嘅自己係度等死啦

piah

懷疑係流料既人
你睇吓到而家一個義士都未有出過嚟
咁算唔算驗證咗樓主既講法?
義士聽日仲要上庭
俾佢哋快啲返屋企啦
如果聽日法庭唔俾佢哋保釋
就唔知幾時再有機會同家人團聚呀

請各位離開啦，唔好又少個人啦！

義士都比人折磨左好耐
比佢地安心返個屋企休息

無目的就唔好再留 你點諗番攻入立法會個晚
都係身邊人救義士走
身邊人唔走 就拉佢地走 PLZ

求下你地 唔想再見到 受傷 拘捕！ 出咗氣都夠了
只是希望 唔好屌我

你地嗌破喉嚨佢地都唔會理你地

利申尊重前線的

你慌班毅進仔咁好英文咩

推俾前線睇

Run

比出面班on9仔害死

有冇朋友係現場 打比佢講 現場又落雨又群情洶湧 未必睇連登

荃灣線00:30尾班車

唔好戀戰

你可唔可以請你位律師朋友出黎講兩句
咁大家應該會明白

on9 現場d人 咪撚害死人！

推呀！

Push push

咁不如日日龜係屋企算
一定一個都唔會少

永遠有佔領/守點情意結都好難成功

聽日見啦大家

快走喇 落雨用唔到催淚彈就用警棍架喇

直頭要啦，人哋義士放鬆時間連半日都冇……如果跟住要還押，今晚對呢班義士係好重要……

hit and run 呀 做夠啦

唔走拉左係係到嘈人救
搞乜丫 企向到等拉好好玩咩

說好的be water ???????? !!!!!!!!!!!!

85罷工

Brian problem

走啦
落大雨呀
病咗就無得撐㗎喇
再戰

Push move now! Not today! Save power!

推左先

佢地知道 但發洩要緊

有無人喺現場？

現場手足睇到大叫睇post ar

m我地成班人接佢你叫我地走？
走你老母

今次運動會失敗 就係因為你地呢班on9

Up

發夢打過狗好番去燒衫 依家好走了

如果係差佬影咁點

打過狗既快閃，換衫，小心地鐵大站拉人

狗邊識英文呀?

推
現場一齊嗌一聲加油支持佢地之後走啦！

psuh

真 留戀真係好唔理智

快啲返屋企沖個涼，聽朝09東區法院見

人手置頂

be water my fd！

可唔可以勇得黎都有腦
冇Gear 就走啦
係咪想場運動就咁完呀

而家咁大雨都做唔到任何野...

義士同你地都要返屋企休息呀！聽日大家再戰！

如果咁俾人拉 抵撚你死
無目的 你守乜撚嘢 屌你老母

連班狗都識hit and run la

唔需要問幅圖係真定係假
班狗好明顯就係唔放
理由任佢作
「怕引起衝突」「驚有人沖入警署」「保護當事人」
依家係我地俾緊藉口班狗唔放人
同埋俾唔到任何壓力班popo

轉去天水圍

唔係我朋友，張圖我都係收返黎

咁你係為咗有做嘢定為咗俾義士走呀

推呀！！！快走

快啲一齊散!!

勇士們返去休息整頓下先，聽日東區法院見仲好，咁樣淋雨好易病，你哋要睇住自己先，前線需要你

p牌推到現場睇到

巴絲打唔好送頭喇

咁咪同block chain一樣, 永遠唔撚變囉
be乜撚野water

天水圍！！

屌你，前線走啦，換衫，小心地鐵大站

無目的就唔好再留 你地諗番攻入立法會個晚
都係身邊人救義士走
身邊人唔走 就拉佢地走 PLZ
hit and run

散啦

走啦手足
要走佢地先放人呀

其實係要脅 散唔散同保釋返屋企有乜撚關系
差佬正一冚家產

各位保重身體快啲走

走喇 要守聽朝守地鐵好過啦 gogogo

走咗先 再睇記者直播班狗有冇放人會唔會好啲？
冇咪先再返轉頭
點都好 想比義士快啲休息

無gear 都唔走留通宵真係等捉㗎咋

推
俾義士番去抖

我響現場，依家放左25個，邊個話一個都未放

叫個律師自己出去講 點知係咪狗扮人

屌你地 be water啊
唔係be on9 等人捉啊
你地走左 佢唔放人 咪再圍囉 唔好咁固執好無
有時退一步可以進一大步

其實而家有幾多義士係成功出左黎返歸

咁你同我講呢一刻(就嚟尾班車都冇)，
留守喺警署外面有咩用

PUXSH

Update下消息

扭

次次都死磨爛磨
上幾次圍狗總你地可以尾班車走
呢次你地圍到尾班車走
之後放返出黎果D義士想坐咩走

點證明係律師講？

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵仁樓 8213（喺正白色天橋隔籬、對住葵涌廣場嗰座）
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

班狗分明等緊0035尾班車開左出黎清人
講左咁多次 be water 可唔可以黎次真？
落雨唔係黃天擊殺 係叫你地 be water 呀
今晚係支持義士 唔係叫你地做埋義士呀大佬

推

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

落雨呀 走啦好無 保重身體呀

走啦走啦

如果真係律師就出黎講兩句
律師冇被拘留應該出到黎
咁係最有效、最直接、最快既方法
否則好難叫現場去信

推呀推呀推呀

push
比義士休息下得唔得啊

不如用腦諗下，義士講左今晚可以保釋，但到而家都未出到黎
班狗係唔係都係係入面蛇，唔駛出黎遊仲好，點會叫你走，佢又唔驚你衝入去

走 呀
放唔到人聽日直接上堂
連休息一陣都無

你放人我就走
唔係我走你先放人

求求你走啦，屌你，前線走啦，換衫，小心地鐵大站

一齊徹

就快尾車

即時放人咪散囉
咪用埋晒國務院啲「不成立獨立調查委員會，平定混亂才是當務之急」嘅本末倒置logic啦

戇鳩，出面咁多人點叫得哂，黑警攞黎講，痴撚線，黑警都係要死全家

走啦 律師都勸你地

無目的就唔好再留 你地諗番攻入立法會個晚
都係身邊人救義士走
身邊人唔走 就拉佢地走 Plz
hit and run
請吸收依兩個月既教訓

推,大家唔走班狗唔放人,義士已經好辛苦,比佢地快返去休息下,大家聽日再戰

又無目的磨爛蓆送頭
唔該散水聽朝法院聲援啦
留係度想俾人捉多幾件?

屌,唔戒磨爛蓆呢個漏習真係唔洗諗贏

事實上佢地係要放
聽日就定左時間上庭
你地唔走,係咁拖
咁班義士咪冇得休息囉

無議員在場???

分清主次未呀?
今晚擺明黑警係主啦

陪審團反對權

Fact check都無嘅一張唔知邊度嚟嘅圖竟然過千正評，人人嗌現場嘅人走，威

推，真香港人一個都不能少呀！!

隔成個鐘先send出嚟。。。

唔走咪又圍捕送頭
又更多人出黎接人 無限loop
有無諗過其實係係度好心做壞事

Be Water

推呀推呀

推
留力聽日東區法院聲援拉

出面好大雨呀！大家唔好𣺉病！要留力！

英文
我信係律師

推!!!

光復香港
時代革命

Push again

依家個情況似係玩疲兵之戰，啲狗就趁機休息

大家聽日再戰
一陣又比狗 有位入

12點冇車走，又拉45個？

幫手推

推，同意

求下各位快啲走啦
死守我哋一定唔夠佢抽
而且意義不大 唔好白白犧牲呀

點解要比人控制阿
夠鐘就要放人嫁啦
屌你老母
點解唔係佢放我地接佢地一齊走
無地班冷氣軍師

真心要走咪走囉，理L得佢係咪律師叫呀！

唔好再送人頭...

大力推

FC?

佢係律師既
叫佢出離講兩句
d人即刻散

用下腦啦屌
咁拖落去
時間就一樣咁過,聽日上庭時間就已經定左
咁班義士點休息

聽日仲要過庭，比義士休息！

追緝黑衣

走呀走呀走呀

我覺得去到警察部署好晒就走唔到 圍堵
佢地大條道理救被困同事
反而突然成班人走晒去 佢地r晒頭咁又無仇報仲好
全力谷5號大罷工

走啦 冇意思 一陣俾人拉晒

Now live聽到現場話放淨8-9個

尾班 走

企到清場比人拉為咩 送人頭但值唔值得係呢刻呀 要攬炒直接去探望特首求接見啦 各有各爬但都直接少少啦

睇路啊各位

天水圍警處要人 有2個小朋友貼連農場被補

yes push

hit and run!

咪就係 完全睇唔撚明
無目的 無gear齋企 等比人拉咁
又落大雨 班狗唔需要出黎清場 你地已經淋病晒

比手足保出黎啦 唔該你地走左先啦。。。

有放緊人

8月5三罷

HIT AND RUN!!!

班狗厚面皮真係可以唔理輿論圍堵一次過拉晒
自行判斷

冇錯!
毅進仔冇理由識英文

真心快d走，警察增援一到
警局果班一出黎就包圍晒

走呀屌!!!!!!! 推post 推到手軟

總共放左幾多個而家

點解唔係班狗開咪講既

係唔係驚比人拎黎炒作冇晒面子?

P

前線佢地會自己決定
我地

走啦 各位 唔好戀戰啊

Now live 現場有人話放淨8-9個

收隊啦 今晚明明應該和理非 冇需要場場都勇武

叫個律師出去傾

走呀走呀

唔好做無意義嘅事，再捉落去義士買少見少
呢個時候比律師做野

屌次撚次都要我地妥協

義士喺狗屋入面
你哋唔走佢就唔放
咁你可以點?
為咗義士早啲返屋企同家人團聚
你哋走先啦好唔好
佢哋聽日隨時冇得再保釋架

唔走都退入去避雨 保留體力

睇黎有黑警就已經無可能和理非

點解d人唔撚走 真係唔明

等睇比人拉撚晒,跟住做幾張文宣警察濫權乜乜物物,
警察濫權文宣講到口都臭啦,仲要係到博等對家出丑,自己攞光環,
兩個幾月都仲係回歸原點

今次能夠持續每星期都有人行出黎
都係因為識得散

我屌佢地啦
依家係義務律師叫佢地散,得把口有咩用

走啦喂

push

hit and run 呀

根本有冇呢幅圖都係要走架啦
死磨就可以令共產黨倒台？

我離一離隊先
屌 真係好憫
好撚擔心你哋呀明唔明啫
話咗be water又企喺度搏打搏拉
我唔撚睇喇 我瞓喇

Btw不割蓆

信一次啦，聽日義士要提堂，比佢地番去休息啦！

一玩大圍捕 圍完一野推曬入警署就全部玩完

推 唔好送頭

酒

屌!你地留係到佢地就會放咩！屌!

班細既係咪唔上連登。。。。

比唔比保釋 係由官定警決定？

有冇人知

黑色一毛警告現正生效

大佬 今日係聲援被捕義士
唔係製造機會比狗再咬義士
就算圍到聽日 都已經要上堂喇
咁得到d咩？ 仲有可能令被捕人數增加

搞清楚，佢地擺明係專登唔放
宜家連登咩事
TVB？轉過頭屌人？
根本佢放人我地就即刻散

如果我係狗，我就係最想你地唔散嗰個
CALL晒其他區既黎緊，點都比我打埋拉埋先好走啦

choose your battle

揾人通知在場人士

睇到真係好撚嬲，警察唔放人你屌9班要佢地放人嘅人

推到比義士睇到

Fat check?

屌你，仲話畀人知1215走，成班加mon住，獲獲都見你走就拉人

閃水嚕

說好嘅遊擊呢？唔好無謂咁送頭唔可以再失去手足啊

究竟有冇人知?

咁你地唔好走囉
等班義士係狗局入面慢慢拖
拖到今晚都係狗局,聽日直接由狗局上庭咁好未

5座校巴接放學 往將軍澳/九龍東

TG:

佢而家就係唔撚放，咁你咬佢食呀
如果散咗會放咁又點撚樣呀
而家義士最緊要係休息呀
咪撚下下屌人冷氣軍師啦
我唔會少忽肉嘅
係想大家諗多啲方面咋

好多人屌人話要走
咁你依家圍住狗屋門口有咩用
有無諗過義士被拘留咗48個鐘已經身心俱疲
好想快啲返去見家人？
聽朝又要一早提堂
佢哋心理壓力已經好大
諗清楚你哋真係想幫義士
定純粹下唔到啖氣想趁機發洩

冇意思架
快D走啦

未知真假

你唔散佢咪更加唔放
再加上又有機會俾人拉
走啦

都未過堂點知可以保釋？ 咪撚水我啦手。

想問如果聽日法院外集會，法官會唔會因為出面危險而推遲審議？義士係咪會繼續還押定暫時保釋候查？

好重要，希望你個Frd 答到，同大家講返

快啲走呀！唔好再有事！唔好再被拉！一個都不能再少！

屌你，仲話畀人知1215走，馬上閃啦，成班狗mon住，獲獲都見你走就拉人

唔好再輕易送頭 真係好失鬥心架屌！

重點唔係真定假，係送頭問題，完全忘記自己的優勢，高機動性，HIT AND RUN～而家純企等死。。。

記住盡減自己傷害及無謂被捕，而家勇武買少見少

【豬腳亮昨晚夢遺報夢】一個戰術

叫律師出去講得嗎？

啱先有架TKW2 警車由旺角去緊葵涌方向

炒車都要推咗先

唉

你睇下有幾多人話律師都叫走先啦

你哋唔走佢唔放人呢
你哋鬥氣只係玩緊義士

快散

屌你，仲話畀人知1215走，馬上閃啦，成班狗mon住，獲獲都見你走就拉人，仲一齊走，一齊畀人拉咩

根本張圖fact唔fact都要走，呢頭話打游擊，嗰頭又企定定係度。更何況咁夜+對面部署好曬

push

入面又唔係好住
比義士有一晚好訓好無

Bewater, 既然有律師講就走啦

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

推呀 散未呀

係走即刻走，仲畀時間狗部署

狗係我地面前放人 代表我地勝利....所已佢地拖到你地3撤...

頭先一波hit已經做得好好啦, 唔散都遠離先啦,
有無現場人可以傳話阿

推
技術性撤退並唔係輸⋯
唔好比狗拉最重要

快走啦屌

膠著咗咁耐要放一早放咗
你地守係度有撚用咩 走啦

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦

走啦 屌
次次都要最尾

你擺得呢張圖出嚟就係想用律師個朵做權威，加強說服力
乜野唔係真定假？
幾多人留言話律師都叫走 / 比律師做野

咪送頭，快走！

捨得走未，你地阻住咗佢地出黎呀...

要hit & run呀
快走

再推推推

612一定知邊個律師，叫佢地公布就得啦

無fact check 都夠膽指點江山，出色

打仗都識知所進退啦
係咪下下要好似死士咁

推到多D人睇到

唔好呢頭放果頭又拉

唔知點解你地上哂腦 但我自己就好心痛
係有心既不如聽日去東區

只能齊上不能齊落

玩咩
D黑警俾班細佬保釋
出面班街坊實散
又想玩分化

同意 快走呀 留力呀

警署都 可以搞保釋

你覺得你嗰百幾個人會威脅到班狗放人咩
盞搞到義士返唔到屋企
用吓腦啦

走喇屌，等多10分鐘做咩呀？

唔好盲目勇武/留守
要攻要留都要睇清楚個局勢啊唔該
唔想再有更多個45人被拘捕啊！！！

佢唔放極都係48小時，一係放，一係上庭等官決定比唔比保釋。咁你地鳩企係到佢地就會早的放人咩?

Police bail呀！！！

好簡單 叫義務律師出來講兩句 咪走到囉 咁簡單
會唔會po上連登啊 出面幾可會開

睇到真無好撚嬲
明知成班on99圍住咩都唔做
肯定係唔會放人反而博拉
好心勸你走又屌返人轉頭
咁撚有火咪衝入去救人
唔係你圍係度有撚用咩
一時意氣之爭搞到又比人拉多幾個
條數自己計

Fact 唔 fact check 有意思咩？
你圍9住佢，佢都唔會放人架啦
比律師做野啦，好無？
到時比人拉埋，就消耗晒戰力架啦

收隊喇！

如果幅相係假，到時唔放人咪搵人出黎圍過。
佢要唔放，你又唔會衝入去。
依家企係到，比人圍捕又多左班義士。
如果幅圖係真呢？？
你走同唔走對你有咩損失？
我門依家滿腔熱血唔想走，但係咪對入面嘅人最好？？
係咪為左佢地受少少氣都唔得？

快啲走啦 唔走聽日唔會唔上庭
目的已達
唔想無謂送人頭

可以警署保釋洗撚48小時後即上庭？就係唔俾警署保先要上庭等個官批保唔保呀。

推到佢地睇到

好似之前中聯辦咁撚完就一齊走咪幾好
又唔洗送頭
叫你地走係唔想再有人被捕
少一個人已經少好多
抗爭條路好長 大家要諗下

我唔係樓主，不過我認為唔好送頭

走啦 無論真律師定假律師
係無講錯 你地守係度唔到幫唔到義士

其實呢d係常識嚟啫，你唔散佢點放啊

走係因為狗上咁裝，我地要be water保重自己安全，而唔係狗既要脅！

再唔散既即割
係咪想累撚死被補義士

咁明知係咁pk咪早的散囉！

Yes
D WhatsApp 流流地

差佬係唔叫人走嘅拎支槍出嚟托咩
你都係要釋除到大家嘅疑慮，先更說服到人走

而且唔明點解出面有群眾，警察就有權唔放

義士出唔到黎，但義務律師出黎咪得囉！
影張警署相，你話自己係律師？我話你係黑警一樣得

common sense既嘢
要幾冇腦先要fact check?
你哋唔走 警犬唔放人
係呀 對家擺明玩嘢
咁你可以點
今晚隨時係義士同家人團聚既最後一晚
你哋為咗鬥氣連自己手足都唔顧
冇眼睇

講左好多次, 走唔走留番比現場溝通
冷氣軍師麻煩揾下有用既料同推有用既post啦
各有各做好唔好

睇唔到兩樣野有咩關係

如果幅相係假，到時唔放人咪搵人出黎圍過。
佢要唔放，你又唔會衝入去。
依家企係到，比人圍捕又多左班義士。
如果幅圖係真呢？？
你走同唔走對你有咩損失？
我地依家滿腔熱血唔想走，但係咪對入面嘅人最好？？
係咪為左佢地受少少氣都唔得？

點解依個cm會比人負皮
可唔可以搞清楚
開頭我地圍嘅時候佢係keep住有放人
但無啦啦搵狗過黎打人 我地反擊完都冇衝
Suppose係要keep住放人
成堆冷氣軍師不突止
仲要唔知成件事就係到嘈

望呢到

有朋友係其中一個
佢地以加處境好尷尬
出面人多 現時放人我方實士氣大增
黑警唔會比呢個場面出現
因此朋友出唔到黎
請暫時散水
5號再罷工集結
推推推推

你擺得呢張圖出嚟就係想用律師個朵做權威，加強說服力
乜野唔理真定假？
幾多人留言話律師都叫走 / 比律師做野

一係你就自己打篇野出嚟分析叫人走，你擺得呢張對話出嚟就係要fact check，就係咁簡單

如果唔係，以後係咪只要你論點正確就可以放啲唔知乜嘅論據出嚟？

頭先hit做得好好
依家圍狗署都係無用！
班狗點都唔會放
唔好輕易送頭！！
Be water

cable live引述尹肇堅消息，入面仲差8-9位義士未保釋，其餘已離開

今晚放唔到出嚟聽朝直接去court，就連最後著草嘅機會都無

hit and run
就算係流料都差唔多要散了
比D游擊精神

咁頭先到而家仲有冇放過人吖?

留係果度無用，比班被捕人士快申請保釋走啦

咪係，咁多律師搵一個行出黎咪得

唔好再送頭啦屌

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦
食完好散啦 等拉丫

講得岩阿, 唔走都散遠D先啦, 對面又唔會起人牆圍住個差館,
相反示威者圍住就好危險,人地一衝一定散唔切

散啦咁

無關係，但唔散佢大條道理唔放

屌! 保釋唔一定要過堂架。過堂通常係案情較嚴重，唔想比佢保釋，等個官決定。

呢張圖剛剛喺天水圍有出，講同一樣野，點解會咁？

天水圍警處要人 有2個小朋友貼連農場被補

比啲游擊精神啦

而家佢話乜就乜㗎啦

叫你朋友係現場出黎講下

趁呢五分鐘快啲搵校巴啦

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦
食完好散啦 等拉丫
食完好散啦 等拉丫

閃啦屌你，仲玩雷射，過咗12點喇，有人掩護走唔甩

你用下個屎忽
義士出唔到黎
但律師可以出黎
同埋而家告暴動罪佢點會俾你返屋企
唔驚佢地變第二個黃台仰咩

求下大家盡早係對方支援前退場

走啦好無

咪就係d狗引你唔走拉鳩埋你 仲要搞住入面d義士

咁根本所有行動都可以完，唔洗開始啦
你圍9住條街佢都唔會撤退
你圍9住xx佢都唔會xx
現場今日無人想搏，所有人都知打唔到
但大家都想一齊走啊屌

屌 不如成班一齊坐大飛去台灣啦

走呀兄弟們

我咪就係咁撚樣講囉。
而家狗屋裡面果啲人聽日係唔係要過堂呀？係點police bail呀？

下？？但有人放咗出嚟啦喎

張圖唔係我擺
我理得佢係邊個講
事實係未再有義士放出嚟

你又有咩理據認為你哋繼續留喺度
班狗就會放義士?

前線，黑衫同我走啦求你

又話齊上齊落，仲有無呢回事😭😭😭
大家please

係，如果可以保釋，就唔會48小時內落charge 過堂。

唔該睇時間， 唔起碼早15分鐘走呀

Pushhh

咁你繼續啦

我都想知，真係好撚嬲。
啲狗亂打人，攞槍
結果居然係屌我地唔散

真唔真先？

係現場見到post既手足 幫幫手同前線手足講要退呀呀呀！！

負責保釋個班出黎門口，同現場人仕解釋咪得囉
比人拉嘅係義士，唔係個律師嘛？
定係比班黑警非法禁錮埋？

唔明 保釋咗仲可以唔俾走?

推啊散啊

推到前線見到

邊敢呀，一叫人走個個就係鬼

閃啦，過咗12點喇，冇人掩護走唔甩

依家差佬擺明用義士做餌 引你地留低 一陣支援到再拉多幾個 咁都唔走一係豬孩友 一係鬼想送頭 跟本次次衝既結果都係比人圍捕 想走都走唔到 咁同博拉有咩分別？

我無講應該繼續留係度！我係講緊依加係咪只要同你觀點一樣就唔洗fact check! 律師話律師話，你睇下幾多人係quote緊張圖講嘅野！

終於有人識例。
同啲乜撚都唔識嘅講真係好撚嘔血

你係唔係現場？

點證明呢個係律師講 宜唔係差佬？
點證明散左差佬會放哂所有人？

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

如果你係現場我可以慢慢同你解釋
如果你唔係真係講嚟都嘥氣

咁你唔散嘅目的係為咩？

大家咪當俾一個機會 入邊班義士

早一秒鐘出黎 見多一秒屋企人
當賭一鋪囉
大家留係度 最後 係雙失
送頭 + 義士冇得出
當我錯 搏輸左 又如何

往中環方向系00:35
往中環方向系00:35
往中環方向系00:35

有冇係現場睇連登？ 散啦！ 義士保出嚟要休息明天上庭呀！

唔該為佢好真係唔好再圍！！！

我朋友仲係入面 出唔到黎呀屌

快散啦

現場係咪冇人會睇連登....

好彩有人講返呢樣
咁係咪即係假嘅

你望吓頭頂見唔見到我個屎忽窿呀屌你
初初放出嚟既義士咪講咗其他人都有得保釋囉
點解你咁老馮覺得律師可以出到嚟?
你點知入面做緊乜?

依家人地部署緊點包抄拘捕曬你地 趁有時間就走喇
一陣見到 防暴出黎已經慢咗

推，be water

又話齊上齊落，仲有無呢回事😭😭😭
大家please，上court，諗起都傷心，今晚早些回家

肯走既已經走晒...

第一個出黎既義士講左會保釋放哂出黎
聽日要去東區過堂呀

有D鬼

應該係警察既責任俾佢地走, , 過左48個鐘都唔放人係非法禁錮, 可以申請人身保護令

現場有睇連登幫幫手呀！！

邊個講我唔知
放唔放我都唔知
我只知唔走一定拉

義士比人昆唔得既？

俾保釋，但係攪文件攪手續要時間。通常都要一個鐘今次咁多人分分鐘仲耐。

問題係，係唔係所有被捕人士都可以police bail先？
定係一堆得一堆要聽日過堂？

現場目測有一半都係街坊黎，大家唔洗叫人散

為啖氣咁義士咪出唔到黎囉
想義士早啲出黎
定為啖氣堅持唔散?
自己諗

律師都開到聲叫散

你係咪想義士冇得翻屋企? 你要聲援已經聲援咗，俾人地翻屋企啦
而家唔肯走嗰啲人都係自私撚

屌我朋友係入面出唔到黎呀

Agree

I support you 自己小心
義務律師親自出黎講幾句咪夠
特登留差館裡面上連登

btw 我覺得9企會比人玩
不過未諗到計

邊個話唔係重點
重點係大家要散
俾義士出嚟!!

轉場過 天水 繼續啦

你其實搵緊借口叫人留

要放既一早放哂喇

出面甘多人
都有權話唔安全
唔俾你行出差館丫
見好唔收玩能死人

所以我第一個留言咪話咪撚水我囉
一班盲毛乜柒都唔知就鳩叫。
你要做正確決定，首先要有正確資訊呀屌。

俾義士翻屋企見屋企人

佢哋以為連登係大台咩...咩都關連登事...

散啦 ！
人地家屬入左去啦！！

而家警方大條道理話出面人多危險唔放人住
大家散咁啲先啦

全城中伏

樓主擺得呢張圖出嚟就係想用律師個朵做權威，加強說服力
乜野唔理真定假？
幾多人留言話律師都叫走 / 比律師做野

一係你就自己打篇野出嚟分析叫人走，你擺得呢張對話出嚟就係要fact check，就係咁簡單

如果唔係，以後係咪只要你論點正確就可以放啲唔知乜嘅論據出嚟？

不分化 不割
你想佢地快D走勸幾句咪好

走啦，返屋企食宵夜啦

閃啦，過咗12點喇，冇人掩護走唔甩，你地非法集結呀而家

甘多人，差佬一句出面唔安全
想走都走唔到丫 醒少少啦

自己想磨爛蓆就不斷製造毫無根據既理由
成班CLS

散啦！
比人出黎返屋企呀屌！

點肯定係律師？有無機會係狗影？
無爬文有錯勿屌

原來真係冇人用連登

俾人走啦

屌! 如果諗住唔比保，唔L通的狗會因為你地係出面鳩企就比佢保釋咩！

屌你上哂頭鑽哂牛角尖
你要等繼續啦
睇住義士聽朝直接上庭啦

散左先好無 多幾個手足比人捉無謂 狗局依家又唔會衝住

大家都係香港人
8.5全民罷工

正確消息唔可以好快傳達到俾現場嘅人，元朗果次又係咁，我就係上次收漏風，長遠黎講點解決？？？
咁當然現場要一眼關七仲撚手機咩，點好？

大家都係香港人 8.5全民罷工

推到班人睇到

屌!你班友攪到尾班車。陣間入面義士保出來又冇車搭，要搭的士。

圍唔圍都可能唔會放，聽朝直接押過堂
警狗有權係法庭收工之下延長48小時到第二朝

走呀屌 再唔走冇機會

我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打冇得拉冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散

都唔知圍乜鳩

咁點解有1個義士又可以出到黎呢?

我已經揸車到咗葵芳邨林士德附近
有需要義士可以join我telegram
司機大佬們都可以join

仆街，咪自Hi啦
散啦 又無食
企向到等拉丫

轉場去天水圍啦

聽日要上庭, 依家俾唔俾保釋 都一樣..
一係自己去, 一係警察帶去...
但係隻狗舉真槍喎

現場已經知呢個消息
係佢哋唔肯走
話流料又話義士俾人昆喎
係真係假佢哋都係要散咗先架啦屌

請差館入面義士律師出黎講兩句

樓主

咩logic
有人圍義士會走唔到？
200萬人果日白車都過到！
係咪有人想收工扮律師呀

屌你唔好再嗌啦
唔散人地真係釋放唔到呀！

叫律師出去講啦

我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打，冇得拉，冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散

圍住保完都唔俾你出丫
一句出面亂為你安全唔俾出

乜鳩野上晒頭呀
依加我係咪可以整番張律師圖叫人唔好散
黑警唔放人，要大家幫手圍到佢放人
咁帶風向又唔洗fact check呀？

同你諗法一樣就quote嚟做論據，唔啱就叫人fact check，係咪咁呀？

個道理咁撚簡單都唔撚明, 成班fact check 狗用個死人腦啦:

如果係差佬放流料, 咁義士係咪都係比禁錮, 冇extra損失

但係如果係律師放而你班fact check 狗唔撚信攪到義士冇左最後一晚同屋企人相聚嘅時間, 你班仆街邊個孭得起呀, 到時咪又係柒左深潛

最後一句: 睇d text 嘅用字就知道係慣用英文texting 嘅人 (i.e.律師) 打架啦, 唔撚係警狗學得黎

我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打，冇得拉，冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散，等多陣，佢地就到

清醒‼

閱

冷靜啲！

有無現場人士幫手

一大班自Hi白痴
又幫唔到又等拉

現場見到post快幫手行出去叫人散呀！

咩控罪先？如果非法集結呢啲輕嘢俾佢police bail唔出奇。
但係如果襲警，暴動罪呢啲猛嘢，大條道理唔俾保直接上magistrate等個官批準唔準保。

救人

春秋時吳楚兩國係死對頭，但楚國勢大吳國唔夠佢打，然後吳國伍子胥同孫武遂提出疲楚的戰略，把部隊分為三軍，每次用一軍輪流騷擾楚國邊境，彼出則歸，彼歸則出，使楚軍疲於奔命，消耗實力。吳王闔閭採用二人的建議，在公元前五一一年，派軍襲擊楚國的六城和潛城。
楚國忙令沈城守將戌率部前往潛城援救，待援兵趕到，吳軍已撤離潛城，且攻破六城，擄掠不少物資，並撤回吳國。不久，吳軍又忽然襲擊楚國的弦城，楚軍又奔馳數百里前往援救，但楚國援軍還沒到目的地，吳軍便已撤走了。這樣反復騷擾楚國，使楚軍疲於奔命，楚國百姓無法安居樂業。

我地唔好硬碰硬，四面開花攰撚死班黑狗就得

你地班無策略，得個勇字既人走la 屌，咪送頭，俾義士返屋企！！

義士比人昆，就算你地圍住都一定唔會放
如果係真，你地圍住令到義士可以出黎既機會都無埋

早啲比我fd返去抖下啦屌

我都係見佢係慣用英文嘅友先幫手推咋

你成班人向門口
保左都走唔到啦
得個勇字有乜用
用下腦啦
成班係到一句唔安全
邊個都行唔出差館丫

義士家屬入去保釋仲圍黎做咩呀屌！
散啦！

推呀屌 係咪又要少幾個手足呀

唔可以搵一個出去講？

唔好傻啦 班狗唔會放人

你班仆街激死我
唔走點放
等拉丫
係咪有鬼叫人留

快D走啦
俾人抖下

收皮啦

唔散出面仲死得人多。快D fact check 啦，堅嘅速散喇

走你老母
一句講哂唔撚信
分化狗死開啦

醒下啦
有邊次你圍會放人架
等拉咩散啦仆街

昨晚出左咁多警力
今日應該要回氣

我再講一次我唔係認為要留低！而係想大家睇清楚究竟有幾多人係信緊張圖所謂嘅權威，而唔係經過自己思考。如果大家覺得真係唔洗指出呢個問題嘅，只係今次張圖係符合我地嘅觀點同睇法，下次呢？下下次呢？

連仔去改個正評系統，推Po系統就係防緊呢樣野

唔好咁天真
嗌幾句放人班狗就放人？
唔好送頭 比義士返屋企啦！

法律JJ 入，731聽日集會影響法院處理案件？

光復香港 時代革命

前線無人係連登仔？

往中環方向 00:35
往中環方向 00:35

往中環方向 00:35

佢講得呢句,佢係入面點都知道其他人多過你
就算佢比人昆,D人走唔走,班狗一樣唔放
佢冇比人昆,咁而家就真係燒緊義士返屋企既時間
今日圍,冇GEAR,繼續圍只會係多幾個義士
我寧願比狗呃一次,都想有個機會可以比義士返屋企見下家人

班人係咪好期待接義士果一刻?

police bail 可以未有控罪都得

已走 現場點？

散開比義士走好無 就算義士出黎都唔好又拍手又歡呼 人地屋企人係到聽日仲要上庭架

啲人坐緊校巴走緊

公道啲講，出面散唔散都唔會影響啲狗嘅決定。俾police bail嘅照俾，聽朝過堂嘅照過堂。
因為好無奈暫時啲狗真係唔驚人。

而家留嘅無乜可以做。除非劫囚車夾走個義士/聽朝阻住囚車去法院。

淋病左攪到周末無得行街仲唔抵。
所以我建議係散。之後再從長計議。
因為而家已過12點，環境愈來愈兇險。

岩
入面困左48小時你估好受？
比義士好好休息返幾個鐘和屋企人講下野都好

有義士出緊黎

push, let the arrested go home and take a break!

唔好返去！
散啦！

我朋友都係44分之1
岩岩上車走左返屋企訓陣 聽日要上庭要醒神...
以加出面有人圍 啲狗逐個逐個放人

各位係葵警既朋友:
我係728被捕嘅義士其中之一朋友
我知而家叫你地散水好似影響士氣咁，
！ ！！但葵警入面而加仲有義士等緊保
釋！！！

由8點幾等到而加都未走得
係因為班狗話圍緊警署嘅朋友，令班狗有藉口唔放入面嘅義士岀黎

我同大家一樣都好撚嬲，但係我地要留力聽朝去聲援上庭義士，
同時比班狗冇藉口去繼續留住可以保釋嘅義士係入面。

我平時係戰場上唔會叫人散，但希望今次真係為左入面可以保釋到義士同我朋友，
明早再見！be water!!

黑警死全家！

有兩男一女係警署出左來

點樣分化
而家係我地有義士係班狗到 比佢地食住
你地唔走一陣有增援黎 咪又係送頭 班狗見到咁既情況最撚開心

同埋圍佢地係改變唔到d咩 義士聽日都係要上堂
不如比佢返屋企休息 同屋企人一齊

唔好一見到人叫走就屌 都要諗下實際情況

推＆
我係黑警就最想你地留
Call晒其他區既同事黎，最後冇得打，冇得拉，冇得報番頭先遊擊之仇
我仲有面子？
麻煩你地唔好散，等多陣，佢地就到

佢拘捕你都要有控罪啦。
未有控罪可以bail係咩玩法？

唔係挑釁，係真心唔知求解。

就算比人呃 都要信一次
當係比面義士
聽日9點就上庭 比佢地返一返屋企

推 真心

D人唔散，你仲有咩計？

真係架困左係狗屋入面超過48小時喇

點解俾bail第二日就要即刻上庭？

48後上庭係因為唔俾police bail丫嘛。

求高人解答。

為義士著想
散

認真架已經困左係入面超過48小時

校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！
校巴準備接放學！！！！

快啲散啦

唔係唔信你 但有無野證明到佢係律師？
無既 唔排除係狗扮律師想呃手足走

留力聽朝呀！！！

義士要返屋企抖下
沖個涼同屋企人傾下偈
上庭大家都好擔心
大家一齊休息
聽日東區法院見

我已經揸車到咗葵芳邨林士德附近
有需要義載可以join我telegram
司機大佬們都可以join

走，聽朝東區法院見

繼續推呀

明日仲要去東區大家返去先啦！

司機大佬，幫幫忙，話比手足聽入面啲人等緊大家散先出到黎，大家留力聽日去東區啦

有旗 走

散水 Push

我寧願你屌我係鬼 我都唔想我fd同其他義士繼續留係狗屋入面呀！！！

我試下，不過義士們硬爬山我唯有默因支持

推啊
你當我係鬼
求散水比其他義士出黎

天水又圍緊

唔撚係講笑架

多謝師兄

咩叫兄弟爬山 各自努力
出咗去嘅冇人有資格叫佢哋走
去或留 佢哋自己判斷
你要叫佢哋走唔洗係呢度講
你出去同佢哋講叫佢哋走
你冇出去 你憑咩叫人走
你話佢哋出去改變唔到啲咩
咁我問你我哋又六月到依家改變到啲咩
實則嘅結果
係冇 冇就代表唔做？唔出？
你自己思考吓啦

大家唔好將訴求目標變左打差佬
五大先係最終目標

開始清場 自便

btw, 多謝頭先前線手足成功遊擊，遊擊成功左，Be water會好啲

呃ot

Push!

0053經過點解仲未散 留係到嘅意義係咩？

保釋左就有自由, 警察阻唔到人出警局

聲援義士
士氣既野冷氣軍師識條鐵咩

0046 葵警白衫已上gear

留係度義士番唔到屋企 唔通你地劫佢地走咩

推！ 散呀，大家要留力。

上車

好似已經走左了

放曬啦

好似放曬!!!!!!!!!!!!!!

比義士保釋左出黎先啦!

push
理下班義士感受好唔好？
返到屋企都唔知可以訓到幾多個鐘又要準備出庭